If you don't have a girlfriend, please come in

Why are you gay?

So who is gay?

You are gay

No one will be happy about it

Just broke up

Doesn't that make you gay?

For those who have a girlfriend will be gay

Let’s have sex

I'm not gay, I don't have a girlfriend.

Just receive a good man card

I think this will make you gay

What's that

Thing that turns you to gay